有咩可以隨身携帶，灑落地冼到人仆街既野

如題

花生油